facebook 同所有social network 其實都係到塑造你既價值觀

大家都知 近年facebook俾google收購
佢會用你既搜尋記錄 向你展示你曾經上過既網站既相關資料
你上zalora睇過一件衫一對鞋
第二日都會係facebook不停見番
唔單只係你上過 佢甚至可以analyse你鐘意既題材
不斷將你鐘意睇既野餵俾你
而你從來唔睇 唔感興趣事 佢會隱藏
但係 問題係 對於我地呢個以上網為主要資訊接收平台既世代
呢個接收資料既模式真係健康？
如果你唔了解其他角度既事物同論點
你永遠只會係自己既價值觀入面安逸
而唔明白其他人既論點
最後 我地會同我地口中既廢老一樣
覺得其他人講既野都係on9 自以爲是
不分青紅皂白 女人就係雞 強國所有人都賤
成為一個唔肯同人理性討論既白痴

第二句已經唔洗睇

比google收購咩

Google買Facebook

大家都知 近年facebook俾google收購

睇完

正評第一個reply

走得

facebook暗盤比騰訊收購咗呀

facebook 同所有social network Media Outlet 其實都係到塑造你既價值觀